[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2039)

泰有戰神卡

Push

11.5b

泰gg了

16.5b手足不如一齊搭的士

伊高斯頂住收

屌那星，角小黨好慘， 30 分鐘打後先係場波正常打法

英撚一開波以快打慢， 格仔班撚樣未企穩打到亂哂係咁輸角

和波俾上盤輸半啦

9.5s開到 我食屎呀

買左克羅下盤真係。。。。。。。。。。。。。。

有即埸買泰反cup

講到角大黨好好咁

克仔個rebic識唔撚識踢波

半8 都唔好？

我要12角

打個飛機定下驚先

堅信2 2

入波呀川迪場波

有注過關

川迪入波啦屌

半細gel得未？

川迪反cup未

似半8全10

唔好啦
靜靜地完場咪算囉

川迪都買咩心態

半細gel!

頂埋全格

追左14.5 依家都唔知點算

lm一陣比人bin c

呢隊波買過3次都輸

入球大 淨係得一粒

比列錫

賓尼兔落意乙都輸波

有名叫西迪

-5c

傳得咁好，事旦頂一頂都入

英狗上盤慘死

eng 1.5 好不好

唔求西迪反cup 和到都算

只球和波

克羅頂埋下半場

Lm

英格蘭主勝仲係咁低水

點會慘死呀 中出緊格仔

唔使理 等呢啲撚屌自己收皮啦

有即場買都是閪波

原來雲加要克羅

hi

求雲加TG

等0.5/1有2倍先買大

有無人追左 11.5C以上?

58分先出

我就收錢 你就收皮啦

克羅加油 川迪快cup

川迪輸半可以嗎

走地買咩？

入先得ga屌佢老母
隨時輸埋

雲加新球季繼續贏波
100%命中
前馬會 bet365 澳彩操盤手團隊專業分析
多位名人信心推薦
賣料不如跟雲加！

叻豬

有d 似琴日意粉

泰斯達戰神卡發動 追和

似土耳其

買邊隊都練心

定啦

之後0100又有另一隊刷角王

係北愛咩

川迪反杯 英全格派200

上次單邊刷左十鳩幾個角
好正氣

川迪

會唔會入Eng s?

泰達斯

幫你屌下

我

下半場 英撚角球雨ok???

火力全開

大蛇買了英格蘭？

無攻過門

13.5s唔敢要😂

買撚左泰達斯收息

唔通場場都係鬼盤贏咩 算啦

好似20c ft

英撚又無柒頭了

上啊 泰斯達

鬼盤場場贏就做左李+x啦
我都專玩鬼盤 成日同你地同路

咁又係
旺起上黎就買咩都中

但都要輸波.好慘

要咗13.5b

高SIR
GOAL

1-3

3/3.5 大左

1-3

1 3，

唔洗叫了

1:3了 串左easy goal

泰斯達

就係落後就刷到呢

針

你加油，英格蘭唔入又無腦刷c

先豬1k

唔關事 我明你地玩緊咩 我都咁做左好耐
鬼盤買廢d個隊

冇盤買最多小注姐
應該未洗針掛

因為無開盤所以唔當鬼盤？

前進之鷹有無5倍win？

英格蘭入未啊

4.xx

屌你老母 堅信3 3

半格都好

不過點都無可能會100%勝率囉
例如 我地睇錯唔係鬼盤 又或者殺即場 無人知的

3:3做一年fans 埸埸波追直播睇

伊高斯頂埋

9c

屌你格仔刷乜， 9c ft 我以後賭波場場跟雲加

2:3得唔得

eng 9999999

eagles

咁仲慘。。。。

英win1.87 半一上盤

14.5b?

格仔兵團頂住

唔係手球咩?

度下場啦秋哥
2345 買主點睇

格仔每失一個黃金機會就掩口

西迪屍都收唔返

信念

比2球12m黎啦屌

Easy goal rc 川迪cup

Easy goal 紅埋

連c雅呢

Easygo紅左 頂住全格:

快撚手33呀

紅埋守到完場搞定

震過貓王

-3C

買兩場兩場都紅

我串左泰斯達 所以震都唔震了 睇下場算

好多紅

命有35分鐘 格仔守唔守得住

泰斯達 3.5 b done

川迪奇蹟反 cup pls

格仔下盤done

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

克羅1:0

守得住

0-1 好波啊格仔

克仔

英撚

刷角機又黎

克

今次仆街， 英撚有排刷

01

克羅

英撚要刷角了 準備

角大可以全面進場

一個玩成隊

禁屌唔入既下場
半一上盤比狗屌

靚到

中左fg
有危就有機

撚狗咁撚 勁到

笑死人咩英撚

屌你老母英狗

痴撚線 一打七入左

輕鬆到克羅地亞

靚撚到 fake左3個先射

格仔 勁撚到

下盤真係

六個傻仔望住

-1 only 祝手足都正數完場

卡拉馬歷 fake撚哂

搞掂

10C

雲加琴日中到依家

fake 4野

你到底係上盤定下盤嫁?
岩岩先GEL完格仔

全隊望住佢一個人

世界盃都話你知英撚唔夠克仔黎 仲買上盤咩心態

刷角機全面進場

9.5b輕鬆

泰xx入一粒啦

英撚出黎搞下笑姐
大家唔洗咁認真

好明顯下盤 呢個年代邊有人買半一上盤

買角細就咁樣都可以送角， 真係弱智

打完個飛機格仔入波

差啲0 2

係咪入得角大

1.5 -1

英撚要入兩粒
兩萬角都應該有 大家加油

屌你冇人逼個波咁樣飛埋黎都可以踢出底線

人有三衰六旺啫

角大 全面進攻

川迪快啦

20000c

13.5b

羊緊球老閪都清左波先啦

-7c克羅

岩岩又差啲 冇人接應

佢買邊場你唔買咪得

角

川迪快入一球輸半都願

泰斯特1:4

重注14.5

送埸正野比大家

聖馬洛半大 超重心

西流對悉尼咪又係咁
中場都剷到出底線

達

英撚而家踢法都係落底鳩撞

都唔會清落底線下化
買角細真係唔好睇波， 見到送角真係嬲

廢撚到 曬左easy goal

入注角大屌下先

俾d c黎

有啲人鐘意自己輸波就會賴落啲“燈”買左搞到輸架

我單頭左easy goal

聖倫-1有4.95

堅信4 4

近70分鐘先入la

買角細唔好睇波
因為只要射波都會有角球 唔洗落底

川迪輸半過關都唔得， 垃圾

ok，4:4

2345有冇水 回下本

川迪black listed

龍門撲出， 省人出底線，

主

下場

英撚快啲刷角

Sor law

英撚好似壓得唔係幾夠

射廿腳， 兩球中龍， 盲人足球

14.5s頂住

格仔win仲有1.8 送錢？

我場場都單頭 easy go 2倍幾

刷角

屌你老母 川迪 係都要派我錢 比我贏

買左1:1波蛋

仲未有1.5細買

買左幾多收息啊?

英撚輸波出唔出到線

80幾分鐘補個和又贏

荷甲已經知佢又盲又聾又瞎

聽聞和都出唔到 (而家)

和都唔得

頭先咪講左1k

繼續係下盤當道

無話你呀絲打
好多會員都會咁啦

垃圾川迪

絲打

丹保殊win 都2.3x, 不過川左西迪

冇角

2345有冇人買

兩個黃牌之後就係兩個角球

買客 派錢

其實呢個係歐國盃黎？點解得3隊分組？

喂 夠鍾刷角喇

伊高斯個球係川迪後衛送

14.5s

盤王

即場格仔 客勝派錢

有

知你買咩啦

又停c間 角呢屌你

11

11c

等水了

-6c

街場大蛇入波po

14.5b
快啲刷

未夠70分鐘！點買

諗緊13.5

我到而家都唔知佢點玩法 不過大家都肉緊左

頂多幾分鐘咪好law

俾多2球

咁樣傳中都有角 今場條底線引力好大

1145 奈梅亨

唉，67分13.5 2.27，差3分鐘

英國仔D波 成日中後場猜'
輸緊都仲慢慢來
早前有幾個攻勢又唔攻
根本唔想贏

買番細，賠率差唔多

C呢？

頂撚住呀14.5

既係歐國盃黎？有無人知？我見德國得1分😂😂😂😂

佢世界杯都係咁踢 所以未....

英撚真係出黎搞下笑

我都諗緊

你又好似幾啱

半一英撚贏到真係賠撚死

屌 歐洲國家聯賽 代替左國際友誼賽

唔應該換巴克利啦,打陣地戰

歐國聯 唔同的

拜託1-1 11c完場

好似睇緊世界杯翻版咁
狂屌果隊唔入就比人幾次反撃偷雞得米

格仔似唔似會有多球

英lun 要和了

下盤都有1.92 1.88，其實都幾抵買🤔🤔🤔我見好多人出克羅

2345 我超重心 主盤 same road?

g持

2345前派唔派到伊高斯 冇錢買

落底啦屌你老母

英撚似輸多粒， 自己猜猜下就後面空哂俾人反擊

友誼賽計分？新玩法？

冇代替，照樣可以有friendly

R聯，但國家隊版本？

半主 主w 半大 主波膽 仲多人買

似樣嘅
不過今日順到驚驚地

ok，極重心gun

冰角

英撚猜撚夠未 係咪唔知輸緊波

依個決定其實幾好
刺激左好多

-1 4.45，沖？

-1c

痴撚線 英撚on9

屌你老母有就射啦

傳傳傳

連c雅

呢幾日講左好撚多次 半一上盤比狗屌

鬼盤平手 主100%了

英撚輸多球啦

12C

急凍鳥

格仔呢球有心唔入

當係
橫掂都係踢，不如有個league，國家隊地位又上升
商業價值又上升

12c

ccccccc

13.5無入 屌

輸多球啦 唔入就咪防啦

明明個龍準備接 條on9係都要輸角球

Goal

咁德國同丹麥個場都要下盤？

1:1 有排刷了

英格蘭踢到唔想贏一樣

英撚ng

咁咪好囉屌 goallll

1:1

今場擺明做角大， d 撚樣係咁送角

咁係一年一次？邊度有得睇資料？我想睇下乜玩法黎？

屌
買唔切

一年一次

下盤腳震了

1.5 goal

Goal 大波cashed

Cup啦仆街英狗

頂撚住啊

是但一邊輸啦
益西班牙拓咩

連仔

又中

12.5 驚左77分鐘 下半場係咁停c

和波不如咪撚踢 是但一邊俾多粒啦

0:0 果陣1.5 2.05買左，見到2:1 15.5倍，睇下1:1 定 2:1先

mess lingard勁到

入波唔緊要 唔好有角

11.5 自

我14.5係天台等緊

和波兩隊點出線

反cup的節奏

格仔出

一係就13c 咪撚爆完我11.5s就停

9.5s 已經着陸

2.5大車落去

14.5係唔係已經...

急凍角

而家有高水14.5

法國聯賽杯法丁 vs洛里昂
係咪冇人理

13.5

13

又角

80分鐘 13.5 得 1.72

ccccc

我個14.5都係天台

16.5頂住

屌嚇撚死

9.5s 跳左落黎著陸

克羅自己敗家
3下機會冇晒

刷到傻鳩左

Lin護空門

頂住啊格仔

好激

-2c

15.5 大重燃希望

又可以搏多球主

停c

頂撚住啊 格仔

格仔ng

落底啦

仲交返俾閘做乜

-2345c

Goal！

聖馬1:0

集氣2.5b

有買？
買左大

北愛再黎過啦 加油

買左半大😂😂😂😂

頂住啊 格仔

是但一隊入多粒抽2條友互含

荷乙再上

Allin no goal

發覺你都幾鐘意買s

祝羊派me

又鋪草皮

點解要交咁後

應該好快有 丁組仔咁快有波入

same，2.19

半大

唔知有無全格食

竟然丁組入先 點估

反杯！

2-1

針 2:1

Kane

2:1?

2-1 格仔

我買2.8，見到落到2.65反而驚驚地

goal!!!!!

英狗ggggoooaaalllll

Cls

kane 神

下盤 針埋

假撚到

抵撚死啦格仔， 有反擊唔射， 又送角球， 抵輸

咁都開到11倍反杯

英撚 咁格仔刷角可以嗎

角大已死

9倍 cup cls

Ok

嘩 熱血反杯
頭先話半一都仲有人買個d去哂邊？

補飛黨

2:1 15.5倍

大波2.5大收錢

咪係 送咁多角 正仆街

個龍好撚慘

想買大波 依場

14.5

全部正仆街

下盤大船

差一角

-2c 刷埋比我啦

No goal收息！

又要驗腦

半場買得12倍

我買半大，無買全大😂

好波！

半一都仲有人買， 咁辛苦先半格
即場win 都十尻幾倍了

好彩買fg

頂撚住啦屌

屌 又針 仆街 買埋主先

好彩補撚左飛

最尾落飛幾似樣

畀多角就夠 來吧

入多球開埋3.5大啦

格仔即沉

無左文素真係差到

買1.5果陣有諗過，之後走去買1:1😂😂😂

多謝no goal 個啲幫手鋪草皮

屌 場場下盤入先架咩

冰封

全部都反手GEL，贏波去曬拎錢啦

屌，下盤

呢場淨係睇波都開心

踢完半場選左大波無選角球差d想咸
好在都開到大波

真

2345 尾盤落左

早知補返主

頭先有無下盤撚係到串串貢

最多咪補4,點補5

今日輸2K 爽

比多兩角啦

馬會又簡左兩場即場大角大波
冇得屌了

冰封吧

夠膽比個2連c我

入波都唔刷下角

咁下盤撚有得補飛既
大家都贏 得馬會輸
重有無補飛個d

召喚連c雅

唔夠膽

下盤既既打有福了，可以回返半個盤

又話下盤補飛不如唔好賭既

唔好bin呀 頭先好多正義撚屌人binc

如果有半格都係羊姐
只係最憎開左波 領先緊就係度講呢d馬後炮姐

利申 呢場淨睇波無買

隔離又gel爆左kai卡個下盤

奈梅亨

好在而家唔買盤

其實補飛仲贏得多過盤

刷多角 屌屌屌

入完波就散步好啦 冰角

買下大細波屌下波算喇

2角

入多球啦

14角完

比多一角得唔得

係，反cup over 10倍😂😂😂

格仔比個2連c我

我就唔洗補既 講緊其他人唔勁就要補

唔得

橙

唔係13角完咁唔比面

gel到輸既反應

無錯

14角大家開心

好啦 比你啦咁

留返隊英撚 之後先可以再挽角大

13c ft好彩無買13.5

如果反cup 10倍 補飛咪拎最多10%去回本
吹到反cup賺重多

決賽應該好好睇
4隊踢

好彩14.5s 頂到， 差d 想屌死格仔係咁送

奈1:0

爽了

咁快goal

想買上盤會買即場win 等唔到唔買 財不入急門

又準備中半大

格仔上場係點贏到西班牙

Goalllllll

反水黎，撐英撚

有d 不安

goallll 奈梅

如果買1k下盤，正常會買返100-200反cup

完全唔敢追角細
信念唔夠

馬會對家有7成命中

滑蛋巴勁
跟實左你

比利時有冇同路？

nec 1:0

鬼盤有6成中 都夠賺了 多數鬼盤都高水
唔係gel你地 我都成日同路
呢場

咁補多少少咪必賺囉 當你買500客 補70已經贏多過盤啦

正常，佛心機構，又開盤，又出水，仲想點

法杯開個半大黎

快手la聖馬洛

原來真係有人補飛都唔識

觀音黎

好彩補左主贏返小小

輸淨1舊水推番上萬幾

咁勁

lm

好撚激動
三獅軍團
係馬會大叫左

莫雷拉騎王5.5倍
英撚10幾倍反杯 馬會蝕住做

派

都講左岩岩爆完角一定係追細
最高見過15.5細

買中咩咁勁

應該8串1

買1100蚊賠1000反cup + 500輸半格 = 1500
同1000蚊 下盤1.9 = 1900
上盤=1470

上到千幾開始買過關推
中幾條過關

想睇飛

要你估中佢幾時爆完先得嫁。。 我6c 果陣買14.5s 跟住即刻7c, 8c, 嚇到瀨c

我未有膽推

勵志過幾萬蚊買一場嘅飛

冇事啦冇事啦

鹿特丹斯巴達

馬會但求打個和

2345 一定打和

成一個月人工 有冇驚到熄機等場波完先睇賽果？

我都覺

真係要睇賽果如果九十分仲係11爆上15角都有機

人工得一萬

下場啦你

呢個真， 如果英撚未cup 真係可能爆

次次都唔同路

聖馬洛goal 未

講緊果一舊水係成個月人工呀

法杯比多粒黎啦

信念 訓教準備聽日收錢 一係比人bin

法杯入來

有運

克羅 假到 唔開心

奧地利 買個無入球訓覺

放心爆硬post鞭唔到

北愛爾蘭果場兩隊例行公事唔洗買啦

一舊水推上去cls , 勁到

你對巴甲咁有信心

派？

出水ok?

上呀

有料 哥連個場入和-1

讓和-1 單雙

有運起上黎 買咩都羊

認同
閪起上黎就連閪幾注

點止幾注

最高紀錄係兩個禮拜 全輸

巴甲今日好似好難買

除左運外好多波有路捉，近期我只買入球大都由幾百蚊贏返上八千

保地 聖保 甘美 利斯菲

計埋計埋10串一

運緊要好多

鹿追和未

咁有信心
睇下先

買場1點角大算
好多西波

確實試過有場次擺明開大波射門數字都可觀達到兩隊加埋30分居然00完場

一入黎全部事後飛
波post好波

無出2345既

掛住睇場英仔

kai好勁

係 有運既話英撚都贏

我都信北愛座和望贏，睇往績係輸運多於實力不及對方，今場輪贏都會出局主場會打得放相信有機贏

係啵
風流波黎

依家無人屌人事後

人地一舊推一皮當睇下表演咪算

無力屌波了

我就唔買事前玩走地睇形勢先買

諗住入嚟睇下有冇手足係度
點知水又無手足又無 得事後飛

繼續屌啦
今晚仲有

度波不屌波 生活樂趣多

好彩英撚反杯到

你唔係好勁架咩?
2345佔緊上風喎

星星近排贏幾多?

人哋有運幾百贏上萬大家都想睇飛又唔係上黎炫耀

今晚睇唔岩
得返場法林

龜頭巴 有冇水

屌 斯巴達玩完

心紅，成個星期盈利豬鬼左

法聯杯入球未
咁早入球有咩用

眼訓

無啦啦收番錢

應該仲有埸

對左 買左未？

手足點睇奧地利上盤

唉呢場風流波真係唔識賭

未買，睇岩姐

北愛爾蘭 [0/+0.5]

北愛想買細波
有無同路

例行公事唔好買啦

幾好

半和先啦

荷乙比多球未

等卡蛇指示

等埋

我買北愛了

屌隔離po啲人真係cls

Hello

7到唔想理啦

我會建議佢地介賭

跟

賽前補飛wtf

kai蛇一陣仲玩唔玩

笑4

你再留係到真係好似湊仔咁

跟一夜之秋出水

呢壇野仲7過冇補飛

奧地利出副選北愛強陣

我係唔會補飛的

好似成班怨婦咁 跟輸左又屌

偷啊媽錢賭All in哂 仲邊有錢補

買下盤都係例行公事

下盤=贏

瑞士x北愛

日日吹捧下盤

刷角隊個角跌到咁

我發覺英撚反杯係要歸功比雲爺爺

階離條友下盤補飛
和緊 補和
有對家ng 主win 唔補 補和

屌 隔離po係咩事 假膠定咩 笑撚到我腸都跌晒出嚟

仲問大家做乜咁激動

下盤真係成日贏

真心7

半大未

鳩到喊

假膠

我諗緊支唔支持北愛
話哂係愛爾蘭讀左咁耐書

我幾個月前都唔識分平手盤 邊一邊係上下盤
依家咪一樣贏錢

斯巴達追和未

但奧地利真心勁d

幾個月 番去飲奶啦傻仔

有冇係IRELAND開女罐頭先

今晚d 半大真係靜到

唔係贏輸問題 係弱智問題

北愛盤係幾好嘅
不過風流波黎

要羊錢請先戒半大

開左個
初戀女朋友

買個北愛下盤玩下先 好耐冇賭過

買重左鹿等死中

賽前買主win當補飛 仲覺得自己啱

不gay巴

其實1點呢場2邊都風流波

隨時連角都無

個班友D 答話好凶狠 ... 我稔買唔少.....

無入球6.5倍俾狗屌

度條過關買完就訓先

點買先贏

好過玩得耐但輸錢啦 傻仔

主隊上次比人炒5:1 鹿快入plz

有D應該岩岩整ac 就已經大大注

不了 買左主
榜首平手盤都要

單頭 過關都訓哂鹿 懷疑人生

整 ac ?

今期荷乙真係隊隊都放假mode，得丹保殊肯畀力

羅連安特打假波打到出晒面
對住法丁都落後緊一球

最後決定支持

開馬會acc
見樓主近排旺 就買

好在岩岩補左英CUP

盃賽唔係隊隊都想出力打是常識吧

北愛爾蘭 明尼路 保地 匈牙利 聖保 有冇人同路

好彩無買佢收息

全年重心奧地利上盤，不服來電

幾號number
想打比你

Make Austria GREAT again

保地花膠個盤幾靚

同路

羅連出幼幼

巴打同路？

幾號電話，打算賣左條底褲all in贏左派巴打

北愛上

今日睇po 好睇過波

奈梅亨 穩收

隔壁post

Ur phone number plz..

笑到仆街

笑死

好黑暗

奧地利廢陣
唔出阿奴

對

跟無問題 ... 咪輸打贏要 ... 好小朋友咁 .....

1834633

對家定點 不過我細注過關 賭下運

斯巴達可以追平到嗎

飛機盃邊有升班重要

對 同路呀

芬蘭有冇同路？

北愛有少少想買角細

點為之靚

保地花膠100%

有膠質

笑左出聲

我多數自己度完心水 再上tg同連登睇下有無勁人同路
唔會補飛 補飛是懦夫的行為

樓主

聖Paul仔信唔信得過 印象中好似買親都西

已買

見巴打係到講我又去隔離望下
睇到眼都突埋

今場應該唔閪

HI GAY佬！

你買左條咩過關 參考下

未中過7x1
下面果d 可以買對家

北愛定奧地利

查比有冇人敢要

瑞士 匈牙利 聖保同路

贏完派

甘美奧

比利時 甘美奧對左

再講多次 北愛

深盤不了

收到
跟返注先

差呢場荷乙未有紅牌

買$10奧地利客勝

kai sir係咪驚左自己個post入面d狗

比我都驚 成班痴線咁

又話訓

買左對家？

客紅ok?

心有不甘呀

佢地係咁叫樓主返黎

又反手

唔想理了

奈梅頂撚住啊

客斷腳 收到風

好多人出北愛

北愛回左啲

北愛ok?

又假😑

okok

利想要對家

雲加奧地利 jump了

咁斯巴達反cup穩到

唔緊要

隔離啲人個腦坐住左？ 抵佢地輸

賣尿b 柯煙奧地利

靜靜地完埸唔得嘅

頂實

馬會係咪逢青年隊對青年隊就唔會場波？上場psv對馬耳又唔開，21號烏德對阿積士又唔開

支持 比我贏返岩岩個啲打個和都好

荷乙大波已死

仲叫春緊叫樓主返去

好多字
唔想睇

好想快d 1001

怪得邊個 肓跟仲要all in

d人話補飛賺得多過下盤喎

你個post真係好搞笑

愛爾蘭真的好嗎？

唔想討論

北愛呢場似 單邊角多 唔敢買角大

小注why not

好 勿忘初衷

奧地利[0/-0.5]
100%

覺得2邊都有戰意

連中伊高斯英格蘭

平注單頭賭波都係一種樂趣

北愛爾蘭同愛爾蘭係唔同

克羅地亞捐唔夠又捐

會唔會再開 想繼續睇

不得不愛

有料

大蛇！！！

少注已跟
希望贏返餐m記

好

你小注等於我allin

不得北愛 否則快樂從何而來
不得北愛 否則悲傷從何而來
不得北愛 否則我就失去未來

北愛Fighting

對左 仆街了

希望條過關過到比我執少少 訓了

呢次真係小

肥鳩而家撈咩

你好似好多次都話小注

ptbf

場法國盃 9分鐘完撚左

會窮

所以買波了

斯巴達廢到

北愛好大機會fg埋

你D FG 算啦
專心買盤吧

北愛㩒住砌

Thx燈

半和先好冇

已買fg

今晚仲有場假波

鹿追和走盤算啦好嗎

假波主勝

北愛有無角細同路

北愛 不得= 唔得= 針

想g

北愛？

知你講邊場

想豬

聖馬真係公廁黎

講呀，扮知？

鹿仔快撚D追和呀

應該同南華有得fight

阿甲主盤

你睇到既我都睇到啦

#12 ，#22

阿甲成日累我輸錢

平半搏得制

呢排咁多呢啲鬼波

奧地利贏波我屌賓妹

我都係咁話
咁多場我都up得中你心水
同秋蛇好有緣

奧地利屌打番

比利時

唔似贏到

有冇人今晚想搏瑞士下盤

屌 斯巴達浪費哂d機會

搏左

有d驚

繼續刷

過關有
有d後悔

北愛得頭一浸攻勢 依家又比人禁屌

和到未

你燈撚到

準備全敗

紫蛇做乜波又燈，港女又燈

想入奧地利FG了

上呀奧地利🇦🇹

隻鹿唔識入波

YSL@$5000

頂實呀奈梅亨

屌你隻鹿

力頂

等唔到，入唔到9.5大

睇定D先

佢反手狗黎

北愛入波未

奧地利入未

河床入未

你咁準都驚
想串埋希臘半主

12m

12m bed

斯巴達之子

goal1-1

終於追和

1-1！！！

goalllllllllllllll

屌 而家先黎追和 仆街

2場都要比人cup咁黑仔？

仲有幾分鐘都唔頂埋佢

所以買主

等撚左70幾分鐘

3/3.5s

係

咁都唔頂埋佢

垃圾尼美根

1-2 埋佢得唔得先

又要屌波
奈梅亨

又12碼....

北爾愛蘭又屌打
坐半望全

奈梅入返粒啦屌

頂撚住啊 走盤都好

奈梅再入反佢啦

垃圾黎
下次唔買

奧地利讓波俾人㩒屌

上啊 屌你奈梅

阿梅整多球啦

奈梅俾多粒

奈梅絕殺佢

3/3.5 輸半都好丫

???

秒goal 真係冇好野

感覺到要奈梅絕殺了

猁都係咁啦

上呀北愛！！

上啊奈梅 絕殺

北愛好多醫院波 累隊友食波餅

北愛第一球

屌左咁多 走盤 垃圾奈梅

走盤 呢場真係練心臟

屌
Nac

咁都比人追反球唉 差幾多分鐘都要白玩

屌足成場都係走盤

買左客嘅 出黎

垃圾波
走盤 = 輸

鹿好波 走盤好過冇

派未呀咁？

滑蛋巴比場重心心水

依句真

禁屌唔入=

冰封角球

只係不敗姐 無話收硬錢既咁又

平手盤屌足90分鐘都冇錢收

事後撚你好

保地花膠平手主盤搏唔搏得過

北愛

北愛下一球

屌

北愛爾蘭洗唔洗勁到咁

0比0勁左係邊

on9
我讓平半入左國際體育會

skip啦 要世三

呢場經典來嫁...買左波斯尼亞...驚足我90分鐘

半和頂住

有冇重心水 買埋就訓了

冰 封 角 球

冇乜心水了
可以小注花膠嘅

花膠轉盤了

先收半和
9.5b 爽手

北愛圍屌臭地利

半和cash

唔批准

無腳好睇 傳射都唔掂

唔批

真心一問點解個個都要花膠
國際唔係要衝冠咩

巴甲好似幾易估
花膠
利斯菲
查比
彭美-2

其實點解咁多人要利斯菲

北愛買大波先 @2.80

北愛10.5B

盤似
主近況好

快啲刷角